"1080p" = "1080p";
"360p" = "360p";
"540p" = "540p";
"720p" = "720p";
"Accept" = "同意";
"Adjust the video link screen" = "调整视频连麦画面";
"Agree" = "同意";
"All Members Muted in the Current Room" = "当前房间已开启全员禁言";
"Allow viewers to apply for continuous microphone" = "允许观众申请连麦";
"Already on the seat" = "已经处于麦上状态";
"Already on the seat queue" = "已经处于排麦状态";
"Anchor" = "主播";
"Application List (xxx)" = "申请列表 (xxx)";
"Apply for audio link" = "申请语音连麦";
"Apply for link mic" = "申请连麦";
"Apply for video link" = "申请视频连麦";
"Are you sure you want to delete xxx?" = "确定要删除xxx吗？";
"Are you sure you want to disconnect from other streamers?" = "确定要断开与其他主播的连线吗?";
"Are you sure you want to disconnect xxx?" = "确定要断开xxx的连麦吗？";
"Are you sure you want to disconnect?" = "确定要断开连麦吗？";
"Are you sure you want to end the battle? The current result will be the final result after the end" = "确定要结束PK吗？结束后将以当前结果为最终结果";
"Are you sure you want to remove xxx?" = "确定要移除xxx吗？";
"Audio" = "音效";
"Audio Effect Settings" = "音效设置";
"Audio Information" = "音频信息";
"Audio Status" = "音频状态";
"Audio settings" = "音频设置";
"Avoid frequent network switching" = "避免频繁切换网络";
"Background" = "背景";
"Battle" = "主播PK";
"Battle request has been timeout" = "PK邀请已超时";
"Beauty" = "美颜";
"Bitrate" = "码率";
"Broadcast has been ended" = "直播已结束";
"Camera has No System Authorization, Check System Authorization" = "摄像头没有系统授权, 检查系统授权";
"Camera is Occupied, Check if Other Process is Using Camera" = "摄像头被占用，检查是否有其他进程使用摄像头";
"Cancel" = "取消";
"Cancel application for link mic" = "取消连麦申请";
"Cheerful" = "欢快";
"Choose Link Mode" = "选择连麦方式";
"Choose Music" = "选择音乐";
"Clarity" = "清晰度";
"Click to enter the live room" = "点击进入直播间";
"Close" = "关闭";
"Confirm" = "确认";
"Connecting" = "连线中";
"Connection application has been rejected" = "连线申请被拒绝";
"Cover" = "封面";
"Creating rooms exceeds the frequency limit, the same room ID can only be created once within 1 second" = "频率超过限制，例如创建房间超过频率超限，同一房间 ID， 1秒内只能创建一次";
"Current Mic (xxx/yyy)" = "当前麦位 (xxx/yyy)";
"Current Seat Audio is Locked" = "当前麦位音频被锁";
"Current Seat Video is Locked, Need Room Owner to Unlock Mic Seat Before Opening Camera" = "当前麦位视频被锁, 需要由房主解锁麦位后，才能打开摄像头";
"Daily chat" = "日常聊天";
"Dashboard" = "仪表盘";
"Default" = "默认模式";
"Device Temperature" = "设备温度";
"Disable Audio" = "禁用音频";
"Disable Chat" = "禁言";
"Disable Video" = "禁用视频";
"Done" = "完成";
"Down Loss" = "下行丢包";
"DownLoss" = "下行丢包率";
"Duration" = "直播时长";
"Ear Monitor" = "耳返";
"Ear Monitor Volume" = "耳返音量";
"Enable Audio" = "启用音频";
"Enable Chat" = "解除禁言";
"Enable Video" = "启用视频";
"End" = "挂断";
"End Co-guest" = "断开连麦";
"End Co-host" = "断开连线";
"End Link" = "结束连麦";
"End Live" = "关闭直播间";
"End PK" = "结束PK";
"Entered room" = "进入房间";
"Ethereal" = "空灵";
"Exceeds the upper limit, for example, the number of microphone seats, the number of PK match rooms, etc., exceeds the payment limit" = "超过付费上限，例如麦位数，pk场次房间数量等超过付费限制";
"Exit Live" = "退出直播间";
"FPS" = "帧率";
"Failed to Enable Screen Sharing, Check if Someone is Already Screen Sharing in the Room" = "开启屏幕分享失败，检查房间内是否有人正在屏幕分享";
"Failed to Obtain Permission, Unauthorized Audio/Video Permission, Please Check if Device Permission is Enabled" = "获取权限失败，当前未授权音/视频权限，请查看是否开启设备权限";
"Failed to enter room" = "进房失败";
"Failed to get screen sharing source (screen and window), check screen recording permissions" = "获取屏幕分享源（屏幕和窗口）失败，检查屏幕录制权限";
"Filters" = "滤镜";
"Flip" = "翻转";
"Follow" = "关注";
"Freezing streaming" = "开播画面卡顿";
"Gift" = "礼物";
"Gift Income" = "礼物收入";
"Gift does not exist" = "礼物不存在";
"Gift givers" = "送礼人数";
"Gift server pre-verification failed please check console configuration" = "礼物服务器预验证失败，请检查控制台配置";
"Gift service is not enabled yet please check your package version" = "礼物功能服务暂未开启，请检查套餐包版本";
"Go Live" = "开直播";
"Guest" = "连观众";
"Hang Up" = "挂断";
"Host" = "连主播";
"Illegal Custom Room ID, Must Be Printable ASCII Characters (0x20-0x7e), Up to 48 Bytes Long" = "创建房间 ID 非法，自定义 ID 必须为可打印 ASCII 字符（0x20-0x7e），最长48个字节";
"Illegal Room Name, Maximum 30 Bytes, Must Be UTF-8 Encoding if Contains Chinese Characters" = "房间名称非法，名称最长30字节，字符编码必须是 UTF-8 ，如果包含中文";
"Internal error, it is recommended to try again." = "内部错误，推荐重试一次。";
"Invalid room type" = "无效的房间类型";
"Invalid userId" = "非法的userId";
"Invite" = "邀请";
"It\'s not allowed to cancel battle for room in battle" = "该房间处于 battle 中";
"Join Chat!" = "说点什么…";
"KTV" = "KTV";
"Kicked out of seat by room owner" = "被主持人踢下麦位";
"Knowledge Teaching" = "知识教学";
"Likes Count" = "点赞数量";
"Link Application(xxx)" = "申请连麦(xxx)";
"Link Management" = "连麦管理";
"Live Category:xxx" = "直播分类:xxx";
"Live Information" = "直播信息";
"Live Mode:xxx" = "直播模式:xxx";
"Live Room ID:" = "直播房间ID：";
"Live Room ID: xxx" = "直播房间ID：xxx";
"Live Video" = "视频直播";
"Live broadcast has ended" = "直播已结束";
"Live data" = "本场直播数据";
"Live streaming in progress. Please try again later." = "正在直播中，请稍后再试。";
"Loading more" = "加载更多";
"Loading..." = "正在加载...";
"Local User" = "本地用户";
"Lock Seat" = "锁定麦位";
"Logged In" = "登录成功";
"Login failed" = "登录失败";
"Loli" = "萝莉";
"Loud" = "洪亮";
"Low" = "低沉";
"Magical World" = "神奇世界";
"Makeup" = "美妆";
"Maximum Seat Exceeds Package Quantity Limit" = "最大麦位超出套餐包数量限制";
"Me" = "我";
"Melancholy" = "忧郁";
"Messages" = "消息数量";
"Metallic sound" = "金属声";
"Mic has No System Authorization, Check System Authorization" = "麦克风没有系统授权，检查系统授权";
"Mic is Occupied" = "麦克风被占用";
"Microdermabrasion" = "磨皮";
"Mirror" = "镜像";
"More" = "更多";
"More Features" = "更多功能";
"More settings" = "更多设置";
"Music" = "音乐模式";
"Music Pitch" = "音乐升降调";
"Music play error" = "音乐播放失败";
"Music volume" = "音乐音量";
"Mute" = "静音";
"Naughty child" = "熊孩子";
"Need to Apply to Room Owner or Administrator to Open Camera" = "需要向房主或管理员申请后打开摄像头";
"Need to Apply to Room Owner or Administrator to Open Mic" = "需要向房主或管理员申请后打开麦克风";
"Network lag detected suggestions" = "当前网络卡顿，建议";
"No Camera Device Currently, Please Insert Camera Device to Solve the Problem" = "当前无摄像头设备，请插入摄像头设备解决该问题";
"No Mic Device Currently" = "当前无麦克风设备";
"No Permission for Signaling Request, e.g. Canceling an Invite Not Initiated by Yourself" = "信令请求无权限，例如取消非自己发起的邀请";
"No effect" = "无效果";
"No payment information, you need to purchase a package in the console" = "无付费信息，需在控制台购买套餐包";
"No users in the seat, go to invite" = "麦位没有用户，去邀请";
"None of the rooms in the battle is valid" = "发起的 battle 里没有一个有效的房间";
"Not Found SDKAppID, Please Confirm Application Info in TRTC Console" = "未找到 SDKAppID，请在 腾讯云视立方 SDK 控制台 确认应用信息";
"Not Logged In, Please Call Login API" = "未登录,请调用 Login 接口";
"Not a room member" = "非房间成员";
"Not on the seat" = "未在麦上";
"Not on the seat queue" = "没有在排麦列表中";
"On Seat List (xxx)" = "麦上列表 (xxx)";
"One-click beauty" = "一键美颜";
"Online audience" = "在线观众";
"Operation Successful" = "操作成功";
"Original" = "原声";
"Other errors, cannot connect." = "其他错误，无法发起连线";
"PK End" = "PK结束";
"Passing illegal parameters when calling API, check if the parameters are legal" = "调用 API 时，传入的参数不合法，检查入参是否合法";
"Please enter room name" = "请输入房间名";
"Privacy" = "隐私";
"Proper volume ensures good viewing experience" = "适当音量确保良好观看体验";
"Public" = "公开";
"Pull to refresh" = "下拉刷新";
"RTT" = "往返延时";
"Recharge" = "充值";
"Regular checks ensure good viewing experience" = "定期检查确保良好观看体验";
"Reject" = "拒绝";
"Release to refresh" = "松开刷新";
"Remote User" = "远端用户";
"Remove" = "移除";
"Remove Out" = "移出房间";
"Repeat Operation" = "重复操作";
"Request Rate Limited, Please Try Again Later" = "请求被限频，请稍后重试";
"Require owner\'s consent to speak" = "上麦需要房主同意";
"Resolution" = "分辨率";
"Reverb" = "混响";
"Room Entry Password Error" = "进房密码错误";
"Room Owner Does Not Support Leaving the Room, Room Owner Can Only Close the Room" = "房主不支持退房操作，房主只能解散房间";
"Room Owner Permission Required for Operation" = "需要房主权限才能操作";
"Room Owner or Administrator Permission Required for Operation" = "需要房主或者管理员权限才能操作";
"Rosy" = "红润";
"Sample Rate" = "采样率";
"Screen sharing needs to be enabled after applying to the room owner or administrator" = "需要向房主或管理员申请后打开屏幕分享";
"Seat" = "麦控";
"Seat Serial Number Does Not Exist" = "麦位编号不存在";
"Seat invitation has been canceled" = "上麦邀请已被取消";
"Send" = "发送";
"Send Out" = "赠送";
"Sensitive words are detected, please modify it and try again" = "检测到敏感词，请修改后重试";
"Sent" = "送给";
"Server internal error, please retry" = "服务器内部错误，请重试";
"Set Cover" = "修改封面";
"Set as background" = "设为背景";
"Set as cover" = "设为封面";
"Settings" = "设置";
"Shopping" = "购物";
"Signal request conflict" = "信令请求冲突";
"Signal request repetition" = "信令请求重复";
"Signaling Request ID is Invalid or Has Been Processed" = "信令请求 ID 无效或已经被处理过";
"Smooth streaming" = "开播画面流畅";
"Speech" = "人声模式";
"Start Co-hosting" = "发起连线";
"Start Live" = "开始直播";
"Start Video" = "开启视频";
"Stop Video" = "关闭视频";
"Suggested Hosts" = "推荐列表";
"Switch Network" = "切换网络";
"Switch to Landscape" = "切换至横屏";
"Switch to Portrait" = "切换至竖屏";
"System Issue, Failed to Open Camera. Check if Camera Device is Normal" = "系统问题，打开摄像头失败。检查摄像头设备是否正常";
"System Issue, Failed to Open Mic. Check if Mic Device is Normal" = "系统问题，打开麦克风失败。检查麦克风设备是否正常";
"Tag quantity Exceeds Upper limit" = "标签数量超上限";
"Take Seat" = "上麦";
"Take seat application has been rejected" = "上麦申请被拒绝";
"Take seat application timeout" = "上麦申请超时";
"Temporarily Unclassified General Error" = "暂未归类的通用错误";
"The admin quantity exceeds the upper limit" = "管理员数量超过上限";
"The anchor disabled your video" = "您已被主播关闭摄像头";
"The anchor enabled your video" = "主播解禁了你的摄像头";
"The anchor has muted you" = "您已被主播静音";
"The anchor has unmuted you" = "主播解除了您的静音";
"The anchor is in the battle and cannot initiate the battle" = "主播正在PK中，无法发起PK";
"The battle does not exist or has ended" = "该场次 battle 不存在或已结束";
"The battle has not started yet" = "该 battle 场次还未开始";
"The battle session has ended" = "该 battle 场次已经结束";
"The content is too long, please reduce the content and try again" = "内容太长，请缩减内容后再试";
"The current connection does not exist or has ended" = "当前连线不存在或结束";
"The current microphone position video is locked and needs to be unlocked by the room owner before screen sharing can be enabled" = "当前麦位视频被锁, 需要由房主解锁麦位后，才能打开屏幕分享";
"The current room does not support preloading" = "当前房间不支持预加载";
"The current room is connecting with other rooms" = "当前房间与其他房间连线中";
"The current room requires a password for entry" = "当前房间需要密码才能进入";
"The current seat is already occupied" = "当前麦位已经有人了";
"The device operation failed while in a call" = "正在通话中，设备操作失败";
"The network is abnormal, please try again later" = "网络异常，请稍后再试";
"The number of co-hosting has exceeded the maximum limit." = "当前连线人数已达最大限制。";
"The number of keys in the room\'s Metadata exceeds the limit" = "房间 meta 数据中的 key 数量超过上限";
"The other error, cannot initiate the battle" = "其他错误，无法发起PK";
"The parameter is illegal. Check whether the request is correct according to the error description" = "请参数非法，请根据错误描述检查请求是否正确";
"The room ID already exists. Please select another room ID" = "房间ID 已被使用，请选择别的房间ID";
"The room ID has been occupied by Chat. You can use a different room ID or dissolve the group first" = "房间 ID 已被 IM 占用，可以换一个房间 ID 使用，或者先通过 IM 接口解散该群";
"The room ID has been used, and the operator is the room owner, it can be used directly" = "房间 ID 已被使用，并且操作者为房主，可以直接使用";
"The room does not exist, or it once existed but has now been dissolved" = "房间不存在，或者曾经存在过，但是目前已经被解散";
"The room does not support seat ability" = "该房间不支持连麦";
"The room is already in connection" = "该房间已经在连线中";
"The room is already in other battle" = "该房间处于其他的 battle 场次中";
"The room is full" = "房间成员已满";
"The room isn‘t in the battle" = "该房间已经不在 battle 中";
"The room number has exceeded the limit in connection or battle" = "超过连线和 battle 房间数量上限";
"The room you are invited to connect to does not exist" = "邀请连线的房间不存在";
"The room you are invited to connect to is already in the invitation list or is already connected." = "被邀请连线的房间已在邀请列表或者已连线。";
"The room you are invited to connect to is connected to another room." = "被邀请连线的房间与其他房间连线中。";
"The screen effect will automatically take effect after connecting" = "接通后画面效果将自动生效";
"The seat is locked. You can try another seat" = "麦位已锁定，可以尝试换一个麦位";
"The seat list is empty" = "连麦列表为空";
"The seats are all taken." = "麦位已满";
"The size of key in the room\'s Metadata exceeds the maximum byte limit" = "房间 meta 数据中的 key 大小超过了最大字节数限制";
"The size of value in the room\'s Metadata exceeds the maximum byte limit" = "房间 meta 数据中单个 key 对应的 val 超过最大字节数限制";
"The total size of all value in the room\'s Metadata exceeds the maximum byte limit" = "房间 meta数据中所有 key 对应的 val 总和超过最大字节数限制";
"The user is already on the seat" = "已经有用户在麦位上";
"There is a pending battle request for this room" = "该房间存在待处理的 battle 请求";
"There is a pending connection request for this room" = "该房间存在待处理的连线请求";
"There is no more data" = "没有更多数据了";
"There is no valid keys when delete metadata" = "删除房间 meta 数据时候，被删除的 key 没有一个存在";
"This Feature Can Only Be Used After Entering the Room" = "需要进房后才可使用此功能";
"This Operation is Not Supported in the Current Room Type" = "当前房间类型下不支持该操作";
"This feature requires an additional package. Please activate the corresponding package as needed in the TRTC Console" = "该功能需要开通额外的套餐，请在 腾讯云视立方 SDK 控制台 按需开通对应套餐";
"This member has been banned" = "该成员已经被封禁";
"This member has been muted" = "该成员已经被禁言";
"Total Views" = "累计观看";
"Ultimate-Video" = "至臻画质";
"Uncle" = "大叔";
"Unfollow" = "取消关注";
"Unlock Seat" = "解锁麦位";
"Unmute" = "解除静音";
"Up Loss" = "上行丢包";
"UpLoss" = "上行丢包率";
"User is Already in Another Room, Single RoomEngine Instance Only Supports User Entering One Room, To Enter Different Room, Please Leave the Room or Use New RoomEngine Instance" = "当前用户已在别的房间内，单个 roomEngine 实例只支持用户进入一个房间，如果要进入不同的房间请先退房或者使用新的 roomEngine 实例";
"User is not exist" = "用户不存在";
"Video" = "视频参数";
"Video Bitrate" = "视频码率";
"Video Config" = "视频参数";
"Video FPS" = "视频帧率";
"Video Information" = "视频信息";
"Video Live" = "在线直播";
"Video Resolution" = "视频分辨率";
"Video Status" = "视频状态";
"Video capture disabled" = "视频采集已关闭";
"Voice Room" = "语聊房";
"Voice changer" = "变声";
"Voice volume" = "人声音量";
"Waiting" = "邀请中";
"Waiting for battlexxx" = "等待同意PKxxx";
"Waiting for link xxx" = "等待连麦 xxx";
"Waitingxxx" = "待通过xxx";
"Warm Tips" = "温馨提示";
"Whitening" = "美白";
"Wi-Fi/Mobile Network" = "Wi-Fi/移动网络";
"You Have Been Muted in the Current Room" = "当前房间内，您已被禁言";
"You are currently co-guesting with other streamers. Would you like to [End Co-guest] or [Exit Live] ?" = "当前处于连麦状态，是否需要「断开连麦」或「退出直播间」";
"You are currently co-guesting with other streamers. Would you like to [End Live] ?" = "当前处于连麦状态，是否需要「关闭直播间」";
"You are currently co-hosting with other streamers. Would you like to [End Co-host] or [End Live] ?" = "当前处于连线状态，是否需要「断开连线」或「关闭直播间」";
"You are currently in PK mode. Would you like to [End PK] or [End Live] ?" = "当前处于PK状态，是否需要「结束PK」或「关闭直播间」";
"You do not have permission to perform this operation" = "您无权执行此操作";
"You have been kicked out of the room" = "您已被踢出房间";
"You have been muted in the current room" = "当前房间内，您已被禁言";
"You have been muted in the current room and cannot send gifts" = "当前房间内您已被禁言，无法发送礼物";
"You have been unmuted in the current room" = "当前房间内，您已被解除禁言";
"You have submitted a link mic request, please wait for the author approval" = "你提交了连麦申请，请等待主播同意";
"animation is not MP4 resource file" = "礼物动画不是MP4资源";
"animation is not svga resource file" = "礼物动画不是SVGA资源";
"bad" = "差";
"close" = "关闭";
"connect upon host\'s approval" = "选择连麦方式，主播同意后接通";
"creating battles too frequently. Wait a moment and try again" = "短时间内频繁发起 battle, 稍等一会再试";
"creating connections too frequent in a short time. Wait a moment and try again" = "短时间内连线过于频繁，稍等一会再试";
"down" = "断开";
"excellent" = "优秀";
"exception" = "异常";
"fair" = "轻微发热";
"good" = "良好";
"normal" = "正常";
"poor" = "较差";
"serious" = "严重发热";
"turn off" = "关闭";
"veryBad" = "非常差";
"xxx Fans" = "xxx 粉丝";
"xxx canceled battle, please try to initiate it again" = "xxx 取消了 PK，请尝试再次发起";
"xxx invite you to battle together" = "xxx 向你发来PK邀请";
"xxx invite you to host together" = "xxx 向你发来连线邀请";
"xxx invites you to take seat" = "xxx 向你发来上麦邀请";
"xxx people viewed" = "xxx人看过";
"xxx rejected battle" = "xxx 拒绝了 PK";

"NetworkQuality" = "网络质量";
"NetworkDelay" = "网络延迟";
"Unknown" = "未知";
"Metal" = "重金属";
"Cold" = "感冒";
"Foreign" = "外语腔";
"Animal" = "困兽";
"Fat" = "肥宅";
"Current" = "强电流";
"Machine" = "重机械";
"Pig" = "猪八戒";
"Giant" = "绿巨人";

"SmallRoom" = "小房间";
"BigHall" = "大会堂";
"Magnetic" = "磁性";
"Studio" = "录音棚";
"Melodious" = "悠扬";
"Studio2" = "录音棚2";

"BeautyShape" = "美型";
"GreenScreen" = "绿幕";
"Reset" = "重置";
"FaceSlim" = "瘦脸";
"EyeScale" = "大眼";
"NoseSlim" = "瘦鼻";
"ToothWhiten" = "白牙";
"EyeLighten" = "亮眼";
"FaceV" = "V脸";
"FaceShort" = "短脸";
"FaceNarrow" = "窄脸";
"ChinLevel" = "下巴";
"None" = "无";
"Natural" = "自然";
"Fresh" = "清新";
"Warm" = "温暖";
"Pink" = "粉嫩";
"Vintage" = "复古";
"Smooth" = "光滑";
"Pitu" = "优图";
"BeautySettings" = "美颜设置";
"GreenScreenKeying" = "绿幕抠图";
"SelectGreenScreenVideo" = "选择绿幕背景视频";
"SelectVideoFile" = "选择视频文件";
"BeautyManagerUnavailable" = "美颜管理器不可用";

"BuyGift" = "送TA";
"GoldCoin" = "金币";

"SettingsPanel" = "设置面板";
"TurnOffCamera" = "关闭摄像头";
"TurnOnCamera" = "开启摄像头";
"FlipCamera" = "翻转摄像头";
"FrontCamera" = "前置";
"BackCamera" = "后置";
"CurrentCamera" = "当前摄像头";

"CoGuestRequests" = "观众申请连麦";
"CoGuestInvite" = "邀请观众上麦";
"CoGuestNoRequests" = "暂无连麦申请";
"CoGuestNoAudience" = "暂无可邀请的观众";
"CoGuestReject" = "拒绝";
"CoGuestAccept" = "同意";
"CoGuestCanInvite" = "可邀请连麦";
"CoGuestPanelPreview" = "连麦管理面板";
"Refreshing" = "正在刷新...";
"Inviting" = "正在邀请";
"NoAvailableHosts" = "暂无可连线的主播";
"NoMoreData" = "没有更多了";
"LoadingMore" = "加载更多...";
"CancelInvite" = "取消邀请";

"JoiningLive" = "正在进入直播间...";
"OK" = "确定";
"EnterLiveRoom" = "进入直播间";
"LiveNameDefault" = "live name";
"ViewerCount" = "%d人看过";

"LiveDemo" = "直播Demo";
"TencentCloudLiveSolution" = "腾讯云直播解决方案";
"UserID" = "用户ID";
"PleaseEnterUserID" = "请输入用户ID";
"LoggingIn" = "登录中...";
"Login" = "登录";
"FirstUseNetworkTip" = "首次使用请确保网络连接正常";
"LiveMode" = "直播模式：";
"SelectLiveMode" = "选择直播模式";
"InputLiveName" = "请输入直播间名称";
"Starting" = "启动中...";
"HostLabel" = "主播: ";
"ViewerCountLabel" = "%d 人观看";
"CancelRequest" = "取消申请...";
"ConnectionRejectedTitle" = "申请连麦被拒绝";
"ConnectionRejectedMsg" = "主播拒绝了您的连麦申请";
"ConnectionTimeoutTitle" = "申请连麦超时";
"ConnectionTimeoutMsg" = "您的连麦申请已超时";
"HostInviteTitle" = "主播邀请";
"HostInviteMsg" = "您已被主播邀请上麦，是否接受？";
"Accept" = "接受";
"RequestList" = "申请连麦(%d)";
"InviteConnection" = "邀请连线";
"HostInviteConnectionMsg" = "%@ 主播邀请您连线，是否接受？";
"InviteConnectionRejectedTitle" = "邀请连线被拒绝";
"InviteConnectionRejectedMsg" = "%@ 拒绝了您的连线邀请";
"InviteConnectionTimeoutTitle" = "邀请连线超时";
"InviteConnectionTimeoutMsg" = "与 %@ 的连线邀请已超时";
"InviteOnMicRejectedTitle" = "邀请上麦被拒绝";
"InviteOnMicRejectedMsg" = "%@ 拒绝了您的上麦邀请";
"InviteOnMicTimeoutTitle" = "邀请上麦超时";
"InviteOnMicTimeoutMsg" = "邀请 %@ 上麦已超时";

"Microphone" = "麦克风";
"Camera" = "摄像头";
